又有蝗係理大打人竟然無人講?

點解次次都由得d蝗打唔還手?

屌你老母垃圾蝗死撚番上去啦仆街

一定有報警撚, 打又死唔打又唔得

明知黑警一定幫蝗，報乜鳩野呀

打又唔敢還手 支那仔緊係打得過癮